自從ali比鷲哥鬧完臭雞後事業一沉不起⋯

之前做學是學非上位勁快
又拍撈家做主角幾乎係大台一姐
但自從比鷲哥鬧完臭雞係
佢之前果種自信同氣焰都無哂，依家望落仲有種狐狸精feel

最近無哂聲氣仲愈睇愈俗 有無人覺？

唔覺

是 我為你塊閪亢畜
我條撚已濕透
曾經 想說出口 我條撚無法扯起的事實

連登仔真係變撚態

係輸俾鮑姐之後

一諗起佢條仔係陳炳達就想嘔

岩 做到自己cheap哂

佢本身都咁賤 係班垃圾連登厹毒撚吹奏佢

痴線post充斥住仇世精神病人

好似開育嬰班